有冇人好懷念以前中巴既服務?

in CMB we trust
舊野幾時都好過新野

樓豬你應該用返56K上網

中巴舊果堆鷹
DA字頭

用柴火煮食應該好啱樓主

不過唔使煩啦 應該都係樓主老母煮埋俾佢食

好懷念罷工，帶來一日假期

504

新字頭都唔慌係好嘢

果陣屌爆wo 呢家上神枱？

爛車
誤點
飛站

新巴

爛車
脫班
碌車

一早衰過中巴

記得中巴時代，有次蒲飛路總站上車
行上樓上期間巴士開出，一嘢U turn轉出薄扶林道
我就差d喺條U形樓梯碌番落樓下

巴士中嘅澳牛

中巴=亞視

有人坐架

上車門唔關
飛站

成日坐101都城嘉慕

係呀，可以全程玩拍曱甴，唔怕悶親！

不過車廂外形真係靚既

你竟然無做登陸作戰準備

如果小巴係小隊搶灘，咁中巴就係諾曼第/仁川登陸作戰。

小巴係法拉利，中巴就係拖頭GT 賽。

貼切

樓主被虐狂

咁懷念
快d叫新加坡政府批牌畀中巴

白色背心底衫，短褲

涼鞋

人字拖揸棍波

駛唔駛懷念埋atv

仲有油麻地小輪

仲有追巴士，等你差不多跑到埋門就閂門開車

非繁忙時間夜晚9點幾，響田灣可以等5至6架38號都上唔到車

隔多幾年肯定有懷念梁振英post

誤你老母咩

3A黨
銀豪 仲型過九巴隻金色

好撚懷念以前個中巴客戶服務熱線
有個八婆好唔耐煩咁接聽,背後啲麻雀聲仲嘈過麻煩館
好撚懷念以前搭112,過咗紅隧就扮壞車
趕撚哂啲客過後車就調頭返北角再上過客呃錢
好撚懷念成日係金鐘道,拎架雞鴨車同電車玩飛站鬥快返匯豐
唔係中巴咁撚陷家剷又點會執笠呀

誤你老母點
支那鳩鐵咩

油記仲響度,只不過淨番危險品汽車渡輪同埋維港遊

誤點97前已經有用
支那係用晚點

停燈位震到甩肺

This

北角碼頭成班司機聚賭，之後幾部10號車一齊開車過堅城

幾撚時有97前用，廣東話白話一向淨係話唔準時，書面語嘅話報紙佬以前寫開誤班。誤點係呢十年八載先開始多人用。

[珍貴電視節目](18-10-1990)鏗鏘集(電氣化火車)

根據鐵路公司嘅定義，火車返番去九龍總站，遲到超過三分鐘就為之誤點

就好似劉青雲廣告句野咁…

岩哂唔洗急，最緊要快既人

真係好似百人版紅Van

配合埋劉家傑把聲，呢個解答真係夠晒權威

中巴

澳牛

又要柒到潛水了

中巴有既係果種平民既感覺 夠地道夠親切